今日太陽節 你地去咗邊度慶祝?

仲攤緊喺床 有冇提議去邊玩

考唔考慮登陸太陽？

今日都無出太陽，出乜呀